天佑廣東省！！

血濃於水，廣東省的同胞加油，香港支持你們😭💪💪

中國加油